安達人壽salesman 入

屌你老母臭西
成撚日打電話黎叫我見工
你好等人用？
屌你老母推左你隔一排又打黎
你老母臭西係咪食飽飯冇屎屙？
明明好想禮貌咁拒絕你
但屌你老母你又打黎
屌你老母前前後後打左4次俾我仲唔夠？
屌你老母 我其實好想係電話到屌柒你
無奈聽親你電話個陣我係公司
又唔可以咁放肆咁屌柒你
屌你老母 屌你老母 屌你老母

今日再開post 原因係你老母個臭西又打黎叫我interview
屌係公司谷住道氣 唔可以大聲屌柒佢

做保險已經on9 做間無人識既保險更加on9 直接block撚左佢電話咪得

我連apply 都冇apply 過
都唔知佢邊到拎我資料
仲有 佢有好多電話 好難一次過block 曬

同上 真心唔知邊到攞到我電話同名🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

唔知以為個post係我開
條樓主經歷一樣

認同，聽過安達邨，但真係未聽過安達人壽

same here
冇apply過
上星期先打完 頭先又打嚟

你喺公司時咪同佢講:

我而家唔方便講粗口, 請你一陣再打嚟

做左幾廿年人 我淨係見過一個安達Agent
無論人壽定GI 都無咩人買

痴撚線 為左水人去到幾盡

屌你我都係一樣 明明冇apply過 啱先又打過黎

等我黎分享下我聽佢5次電話既經歷，呢5次電話真係浪費左我好多時間。

第一次：條友唔聲唔聲特登唔講係保險公司，我search 佢電話又search 唔到d 咩，跟住佢whatsapp 我interview 地址我再search 先知係保險公司。後尾我whatsapp 返佢好聲好氣咁話唔去，第一次經歷完。

第二次：條友打黎又請我去interview, 今次醒水，佢一請銅鑼灣皇室大廈安達大樓我己經get 到，我即刻問佢係咪安達人壽？佢話係，我又say no，不了，第二次經歷完。

第三次：今次我知道9成9 係佢地打黎，聽左幾秒就cut 線，因為我supervisor 係我附近我費是聽無聊電話聽咁耐。第三次經歷完。

第四次：再又有人打黎，條友仲鳩到問我返工定讀書，我答返工，佢仲好意思問我想唔想返多份part-time, 真係戅鳩鳩，第四次經歷完。

第五次：隔左幾個月依然有人打黎，唯一唔同既係上幾次都係把男人聲，今次轉左妹妹仔聲。依舊，又係問你讀書定返工，今次我都係燥燥地答佢返full-time 冇額外時間返你呢d 垃圾工。第五次經歷完。

總結：除左最尾個次我一聽電話因為聽唔清個妹妹仔講咩所以佢直接skip 左冇confirm 我身份之外，幾乎每次都係對方confirm 左你係咪機主本人先，但係我地係冇apply 過呢d 狗都唔屌，個名唔響既垃圾保險公司。換言之，姐係有人偷偷地拎到我地d 資料，whatever cv 乜都好。總之大家睇路啦，呢d 所謂公司都係賤過西咁，背後肯定有不軌企圖。

建議樓豬email直接同安達人壽既official投訴同opt out你電話
ACE agent好少 好易查到係邊個

利申:隔離公司back office , 非agent狗

收到，下次識做啦！

屌頭先我都收到